唔好以為大部分人撐我地，要繼續文宣呀！！！

唔好以為好多人覺醒左，依然仲有好多人俾cctvb荼毒緊架！如果唔係我地又會中保蝗黨一樣嘅「同溫層陷阱」！
唔該各位繼續加強文宣，連儂牆長輩圖要繼續進化，鍵盤戰士繼續喺藍屍fb page都繼續做野。
同黃果邊就要不斷宣傳洗腦式宣傳5大訴求同721金鐘見，動員更多人出嚟。

師奶開始驚

認真，可以借戒嚴嚟嚇鳩d師奶廢老

推

重要

Push

推呀！！！我重要！！！

推左先 721

佢地驚示威者打柒佢地呀

yes
各有各做，不分化，不割席
每個人都有佢嘅崗位

咁咪post多d長輩圖，同埋可以嘅話播黑警片佢地睇。

幫推

同溫層真係害死人嫁
以為自己係多數個邊就鬆懈

push

cctvb真係好毒

幫推！好重要！要知有啲人唔係撐，係麻木咗！

零art sense今日試做文宣失敗求design大大發功

雙管齊下！內外要曬

文宣

#還我雙普選

#還我民主自由

#還我自治權

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

推
Keep住文宣
唔係就會畀人反攻

[Cosplay] 得黑色背心，純灰色T同埋證件套？

推,唔好俾五毛文掩沒

文宣比其他人 等多d 人出黎 多個人 多一份力量

pish
不要同溫層

Bump

721前，勇武嘅呢幾日好好休息，儲足力氣。
和理非嘅繼續做好文宣

好重要，我哋冇贏過呀，大家要繼續做！721見！

推！

要加強轉台

大家再努力！

邊個再講叫班狗從良同我入來

ONE.

TWO.

721金鐘見

Agree